張繼聰無打招呼一事記足十年 梁競徽連環留言被網民指小器

最近興起了「10yearchallenge」，網民有不少人紛紛post出10年前的照片，看看自己有甚麼大不同。張繼聰也湊湊熱鬧玩「10yearchallenge」，post了十年前後的相片，但沒想到這張照片會有一段小插曲，事關梁競徽aka梁烈唯一次過留三個言，大講對張繼聰10年的感受！

梁競徽aka梁烈唯當晚在張繼聰的照片一口氣留了三個言。

原來就講到10年前在TVB遇上張繼聰，心想點頭打招呼，誰知張繼聰沒有回應，他在留言說：「話說10年前我在 tvb五廠外的走廊遇見你，當時係夜晚，而你帶住副黑超！我跟你友好點頭 say hi！但你不理我直接走過～～～」

「當時我好難受！一直放了在心中，就算之後大家認識了我也沒有問你為何！但這些年我終於知道，當時的你正受著很多壓力！」

「現在我更加知當時的你為何會這樣，我知道一定唔會係因為你串！所以現在看見你很有自信很有 魅力，我真的很為你感到開心！同時也給了很多動力和信心給我，其實真係要感謝你！感謝你的分享！」

連番留言後，張繼聰隨即回應：「大家努力兄弟」，對於當年對梁競徽aka梁烈唯沒打招呼：「應該純粹係發雞盲」，好似甚為無奈。

不過一眾網民見到後，似乎覺得梁競徽aka梁烈唯經歷記足十年，似乎有點小器，笑言：「十年又過去，競徽仍像少女」

改完名都無用
仍然係咁柒

正想講呢單野
廢廢小氣到

笑言：「十年又過去，競徽仍像少女」

又迫害勁廢

勁廢 要講野就一次過打哂出黎啦 柒下柒下咁

個人性格on9 改名叫梁家輝都係柒架啦

愛國愛到玻璃心都一鳩樣 西利

心諗: 企開D啦屌你老母

等人逐段回應佢

走音得嚟又啱返音嗰下勁

等十年後又話你唔覆佢comment

自己inbox講咪算鳩數

mk腦

我喎

改埋做梁朝偉都幫唔撚到佢

係咪high大咗玩電話呀